[不限電競]你覺得你玩得最叻嘅係咩game?

小弟就覺得自己潛行game最勁
hitman可以好有耐性做到silent assassin, suit only
比人發現左即刻重玩

大家最叻係咩game?

Magicka 2
自問出技幾快

Btw你blackwater park點樣silent assassin
我當你玩hard

講淪左係新果隻hitnan
雖然我都覺得absolution好玩d

Overwatch上到4100分同csgo有global elite

Sd go 死亡競賽用age-2 normal s機房一打三贏咗

GM 本來Asia 3000 up嚟咗UK跌咗落2.7K

Madden
但香港冇人睇nfl

Fifa

nba 2k
online rank the greatest of all time
雖然都係得7成勝率左右...

打到d1 champ?

音樂game

GAL GAME

…………………無雙？

機械人G7
去打比賽 先知 屌你玩搶旗 唔係玩對戰mode
結果第5強 就止步

踩地雷

Osu 最勁個陣頭一千名

不過無玩好耐了

表演吓

街機就KOF
PC就龍族同天堂2個隻PK mode都OK
仲有解謎個種 RPG

BTW招巴打黎緊一齊玩6月隻天2革命

要重玩都覺得自己玩得叻
你極其量只係有耐性

人地話玩得最叻姐
都話埋自己有耐性

留明睇師兄一次就做到
我咪講左自己有耐性

GTA

但你topic 係叻

連登仲有幾個巴打高rank過我

AOE3, 最高戰網上到上尉, 但已經係我成績最好果隻

自己玩得最叻個樣姐 你唔俾佢其他玩到pat屎咁？

World of warcraft

啱呀 我打lol好撚廢

lf2可以單手爆機

我用隱形人爆機

踩地雷同pad

洛克人系列

踩地雷
進階69秒

俄羅斯方塊 參加過乜鳩方塊王比賽

BF3 BF4

ava online，狙擊frf2，藍牌已經可以同紫牌挑機，廢在唔識玩其他槍同唔識聽聲

爐石 認真坐定定打應該有比賽級
果班實況主全部打過贏過咁濟
不過上年棄左坑

Hexic

好想玩返呀屌你

我卡五萬卡左好耐，巴打真係好勁

音樂game
利申 : Cytus 9lv歌100萬分

你估打機勁唔洗練?

唉,自己成日打機但係諗返起無乜邊樣真係打得勁

PVP定推王?

CS1.6 好懷念果時5v5 轉左csgo後唔識玩

夢幻誅仙

求教

ds系列

Csgo GE 不過 overwatch 得3600

跑online 打混沌果陣頭100

GTA V 掛
打街場打到成日比鬼仔 台仔屌

夢幻飛機場
我覺得自己可以破晒3代6關啟德真你幾勁

星之卡比
最叻貼住啲怪跳計timing
永遠唔會撞到扣血

冇得教 我覺得爐石打嘅係經驗嚟
沉迷果排可以好專心打 對meta了解
主流t1-t3 咩deck有咩牌都背得出咁濟 記對面留牌出牌
Round round都認真諗 諗定後幾round

跑跑薑餅人幾叻 最新升左啲魔法糖 成日拎第一

宣傳下 有興趣可以邀請我 好似有水晶拎架

進階係medium定hard?
99個地雷嗰個?

連狙？

連狙 戰機都得 但死鬥個d玩唔掂

Cs1.6

drumaina囉， 過到最難個d歌，除左ft2 miracle 同 100sec之外... （果兩首真係痴線，100sec兩隻手都打16拍，d人以為痙攣）

fifa

Super Mario

早排負碌用坦克打撚中架九頭蛇，個鬼仔嬲撚到

死鬥同街場兩回事黎，街場可以食地形又有得拉打，死鬥個場又細又唔熟又易俾人camp，冇得就咁比嘅

Lol 銀牌

飄流幻境

Getamped2
開ser玩到宜家，全game頭500
可惜冇乜人玩

音樂game
cytus有啲歌玩第一次就滿分雖然唔係lv9
係自己堆朋友當中玩音樂game最勁

細個玩咩都勁
好易上手
依家玩咩都上唔到TOP

大鼓: 打到大部份10星
FEZ: 打比賽第四
Runescape: 有10幾個99lv
瑪奇 G1-G4 所有技大師

百變恰吉

ff

玩咩都唔勁
始終打機勁要練
我就冇咩心機，成日換game
最叻就係以前街機高達DX
日日放學都同同學打
最多連贏五六場，但去啲大機舖都係唔夠人打

最緊要有被動 比人追尾一被動又過骨
打坦克垂直插落去轟勁爽
連狙自從學識左戰機就好小用
不過玩戰機有樣野唔好 炸到變惡劣玩家
依家仲坐緊 要坐兩個月

巴打玩ps4定pc

csgo ge overwarch 唔過3000

war3
自問打機 槍game冇槍法 LOL冇技術冇運氣
aoc無策略廢控兵

自問最叻仔都係war3啲小遊戲
不可能的boss打到普難 彈彈波略有小成，其他小遊戲地圖都叫中高手

PS4，屌依家啲追蹤彈陣係打到直升機，普通飛機完全追唔到咁制，打坦克我通常都係用野人，一次過五粒轟落去
戰機學極都唔撚識，掃完地會拉唔返起

bf4
坦克玩到制空武器咁

我cso有龍炮

大部份FPS game
唔係第一就第二 試過有人唔信我係女仔
Dark souls 解哂所有成就
但係戰略game我係白痴

有無入連登個PS4 Group呀

以前玩大陸ser笑傲江湖
pvp同職差唔多裝同職贏九成 其他職都成日贏

小弟99個最快83

Lm

osu global top1

太多勁人，我新手，不了

mario賽車

Lfd2 多數都殺到witch 一個救全家 專家模式全制霸

同埋雖然有啲狗不過成日都得我入到safe house 識走佬同timing都預得準(擋hunter jockey)

新舊都係咁玩架喇

舊 bio hazard

CS 1.5
中學日日玩~ 特別係中二三~
以前好窮無電腦~ 一定要去網吧~
入到去網吧一定殺爆對手~
其實勁唔勁都係其次~ D人尊敬你先係皇道~
因為全部人都係玩CS~
所以就算你係死靚仔~ 只要玩得勁
D人都會撩你講野~ 因為想同你一隊~

123紅綠燈過馬路要小心

樓下公園連續三年霸主

忍豆風雲 2

RainbowSix:Siege
連續三季上到diamond
人生第一次自豪

Minecraft

我咩GAME都玩 但咩GAME都唔會精 但又唔會好廢 但又唔係特別勁
我呢種人係咪可以收皮